單丸迅嚟講有兩首真係無限underrated。

如題﹐

1. 我的世界末日

呢首真係好撚出色﹐旋律同歌詞渾然天成﹐啲意境出撚哂嚟。可惜個曲係抄返嚟（連原曲改詞都唔係﹐直接discredit咗原作者 ）﹐推唔紅﹐無計。

2. 給愛麗斯

聽撚到心酸嘅一首歌﹐一樣嘢衰﹐成個編曲一大浸黑加侖子味。但係以當年嘅實力同狂野嘅形象應該要爆紅。

3. 今天等我來

標題話咗兩首就係兩首﹐唔多講。

痾完屎﹐講完。

毒撚開post無人理

我鍾意信心花舍

給愛麗斯有巴士阿叔版，個時高登創作力認真一流

每次打牌摔到字花個腦都會自動響起「長夜清早 梅蘭菊竹 ~~~~~」

單丸奶共， 不了

給阿義叔

我的世界末日

的確﹐四季上台忘詞發花癲開始唔再點覺得佢有留喺個台上嘅價值。

呢排仲要又睇到佢同M記賣廣告﹐幾十張嘢仲扮後生﹐啲笑聲好撚乞人憎。

順手掉返原歌上嚟。

聽唔明唱緊乜個feel仲正。

我的世界未日係正
我無樓主研究得咁深入
但都有幾個被低估之選

爛
眼眉調
那一夜有沒有說
愈想愈無謂
斯德哥爾摩情人

我都唔係話研究咗啲咩。

個post我係痾住屎打出嚟嘅﹐聽聽吓歌有感而發啫。

巴打你個歌路偏過好多人 … 舊歌必須push。

55

你要悲情編曲一地都係，唔使聽給愛麗斯

那一夜有沒有說

斯德哥爾摩情人真係太難明（對當時好多人嚟講）﹐但入心入肺嘅程度其實唔會低得去邊

加上而家呢個時勢﹐如果肯咀嚼吓歌詞／感受首歌﹐相信touching嘅程度唔會輸比我的快樂時代之類嘅主流派台。

yes true

習慣說都好灰, 無人提

給愛麗斯係比個MV累撚死咗。

但係編曲嚟講佢同歌詞嘅反差真係好好J tempo好快好流暢﹐「愛 -- 麗斯喜歡甚麼信物 ---- 平貴都 ---- 無謂理」轉得好爽﹐唔知你明唔明我噏乜柒。

見到個thumb係「...3mm」就醒起呢個專輯當年淨係紅咗重口味

重口味仲要 feat. 譚詠撚﹐戇鳩之最。

大把非熱門（即係大型演唱會唔會唱既歌）既歌都好正啦佢，我中意arent you glad

Made In Hong Kong
愛你入骨
變色龍
阿貓阿狗
一個靈魂的獨白
蠢
都好似好聽但少人識

但係我想講，其實只要開到K 房咁大聲，或者用入耳式開到最大聲，幾sad 嘅歌都唔會再sad都會變得好快好流暢

溫室效應都正

咩黑加侖子味 好地地一首弦樂比你用埋d爛鬼形容

唔係話咩disrespect貝多芬 黑加侖子味真係明嘅就會明。

Ching有無睇過打得火熱嘅MV？

少見不怪算唔算？

我有我愛你
同類型

有冇人中意「一切還好」

好撚正 在冥冥中他不屬妳的

最後派隊

Duo版末日最正最有味道 咁啱佢把聲沙

冤氣
快高長大
戲迷情人
愛情幼稚

天公地道
開不了心
16月16日晴

好感動有人欣賞呢隻歌

連登仔又話反藍絲反紅底 個個就身體很誠實

其實覺得the key成隻碟都underrated

我覺得陳奕迅同周杰倫一樣
可能洛夫細聽到大 真係講唔出邊隻歌係特別冷門 連16月6日晴 愈想愈無謂 三個人的探戈都成日聽

不過有啲歌唔睇返都唔知出咗咁耐
啱啱睇返信心花舍 原來已經20年前...

碌卡 眼眉跳 兩種講法

多一點

好鍾意華星時期佢啲歌同MV
有一種永遠返唔到去嘅時代感
同青春年輕個種生澀嘅味道

基本上eason嘅都好鐘意
但有一首我覺得題材好特別
“最後今晚”
男人之間嘅感情
無歌會寫

屌呢首好撚正
呢首就真係冷門啊我覺得
最後今晚 陪你去踩鋼纜

開不了心 最後派對 最後今晚都好underrated

呢首男仔成日唱
拍拖又唱結婚又唱
熱到仆街 只係唔派台

點會得重口味呢首我都好記得同林嘉欣拍咗成幾分鐘mv
就咁講album我都記得有完 同碌卡
Side少少都仲有非禮 講蝗蟲
係唔夠重口味咁話題性啫

土星環是係最冇人理最underrated 。

正撚到hihi

如果這一秒鐘你跟我講你不愛
呢首完全講緊而家社會發生緊嘅連鎖反應，活生生嘅例子就係陳同佳個種歷史嘅感覺好寫實

愈想愈無謂
呢首歌令我開始認識玉置浩二，唔少廣東歌都用咗佢嘅曲，日文原唱仲好聽

老實講太多歌 太多underrate

爛啲詞「曠世巨鑽 不過是碳」
黑擇明嘅outro 都好正

唔係十面埋伏最出名咩

呢首真係好正

真

阿貓阿狗

最出名嚟嚟去去都係嗰幾首啦。

明嘅就明﹐呢位Ching明唔明？

少見不怪同一切還好相反
都好正

暴殄天物

飄飄飄飄

不良嗜好

實則證據？
冇護旗手/撐警/屌示威者都唔好講係奶共

給愛麗斯 但你卻是愛messi

冇人講 完
想當年婆婆cancer成日聽 每次聽都眼濕濕 聽到佢出殯個日
學會花圈棺蓋了後就獻上
尚有些仗 全力亦打不上

唱紅歌做大宣傳都唔叫奶？

完 呢首真係冇乜人提
其實呢首仲有meaning 過重口味

唱首歌就叫奶
照你邏輯
佢唱六月飛霜又係唔係黃？

給愛麗斯都紅喎

斯德哥爾摩情人 超鐘意

當天不能承受 今天能習慣

ching驗左耳未

衝口而出都冇

算啦 我自己都係eason fans
比著係第個唱 個撚個都屌柒佢奶共啦
只係因為佢係eason
真係太多香港人既回億
點奶都當睇唔到
正如apple點奶都好
香港人都照樣會年年買iphone

超正

得到的 越看越化 幸運光景都只是借的

咁我覺得唔同歌手奶嘅程度唔同，大家反感程度唔同都正常
如果eason奶到撚伯咁，我相信反佢嘅人會比而家多好多

Eason演唱會成日唱冷門喎

原來這裡沒有你
仆你個街點解唔正式出落碟度
而家淨係可以係youtube聽到

隻碟都出撚左成廿年
竟然話冇落隻碟度

無人講國語歌?
世界

live版正到癲

Sor
咁其實點解無得係d music app度聽既

last order同 new order 一曲兩詞

我個人而言偏向Eason係藍絲

給愛麗絲真係一大陣利賓納味

失憶蝴蝶

原來條片有1.2m views.... 好想佢concert唱

真人接觸過佢，中立撚嚟

喺英國浸咗咁多年返到嚟做中立撚﹐

咁 … 咁咪即係藍絲囉。

佢由細到大都唔係特別貼地

唔亂講嘢都已經要還神

仲有床頭燈

3mm都係

不知所謂
crying in the party
人工智能

相信相依
到此一遊
當心中有戀愛感覺
昨日
飄4
我感激

我仲意華星期果種能量型Eason多啲

還有甚麼可以送給你 都好正

特別係live版本

讀多首 真係冷門嘅
“解藥”
聽讀係無人之境嘅對歌？

Youtube都只得51k views

貝多芬與我
瞓覺前聽一流

防不勝防
失戀太少
不來也不去